詭辯家-死者蘇生 同我入黎

你 最近還好嗎

尚愛看火影漫畫嗎？

最近 近乎沒露面

你有新愛隊嗎？

咩係課影漫畫

嗚問 佐助個套

真想再帶你見見我 剛輸了的飛

我想聽你意見 這是中二吧

無人親近我

幾時先會睇到

圍繞身邊已600天

見到未

推

入黎牙仆街

無交上網費？

推b

推C

原來沒有

從來都沒有

原來我已不需要你

如煙 因給你遞過火

過去十八歲沒帶錶不過有時間

A

若要生活好

唔係你啊

都冇so你 你條死傻西

點解條死毒撚會唔入黎呢

從前情人好嗎

很危險

如果一手

無人爭奪我

你有喜歡過我60秒嗎

如火 卻也沒溶掉我

接近長興

陳茂波

張婉儀

蟲火螢

好想同你講 但又想你自己發現

十月十日 天晴

痴線佬

好想食稻香邊爐 你食唔食

日本隊和左 開心 唔知你見唔見到呢

月亮代表我的心

真係好想知如果你見到呢個post會點

不敢想像

再唔上水 我就天照你

你係咪比我燒親隻手

冷靜 衝動是魔鬼

我今日食麥仔早餐